95靚巴靚絲入嚟推post(301)

無咩事我都係出返去先啦

心思思想食餐好？

受唔受柒頭玩？

要先向包大人請安

零

是咪95

掉轉ok?

是啊
開始俾人叫伯伯了
明明早幾年仲係叔叔

我就唔敢啦

我都比朋友個女叫叔叔
明明我A0

1913

1955

1958

試下啦
可能返唔到轉頭

過多幾年你會習慣的

一定返唔到轉頭 因為頭都被擰甩

包大人咁大力架
因為佢係黑人？

0029

0546

1137

唔想做嘢

我屌你老母啊九巴！賣廣告賣到傻撚咗！

戰鬥力嚟講琦玉之下 白胡子之上

想睇你同佢隻抽

2121

隻抽？你傻咗？係單方面被打

幫你練金鐘罩唔好咩
金鐘m記必備技能

前題要受到一下攻擊先叫有得練

咁我可以幫佢中你2拳先

牙嗚

0409

hi

幫手推post未

你呀？即刻還拖

0838

咩係 古早味？

還拖
咁唔打了
打交是不對的

你又想join?

係

呢個係進擊的巨人嚟 你敢打？

咁你單方面被打

明明只係得一集嘅漫畫 配埋首歌 睇親都好sad

你係鰲拜？

即係咩？
我新豬肉

你打我
我叫架

啫係。。。巨人嚟

打你九拳 要叫幾多下

多謝哂
我兵長tim la

我用泰山個種識轉彎既叫聲叫ok?

啫係你得米六

係因為我只係兵炸

你得米六

米屈拉我得米2炸

2127

2223

2325

包大人晚安

0610

0930 返工

1111

1125

1151

1211

大加號

1235

+

1550

1841

哈佬

bye

2321

試下改名

0347

0915

白熊參上

1443

1704

白熊炎上

2033

0215

0313

0801

啱啱有冇人感覺到地震！？

莊思敏：4月1日 永遠懷疑哥哥

1240

1305

有酒吧業界稱只要不停業 要求客人穿防護衣業界亦願意

0004

0626

1539

1820

屌你老母NordVPN係咪痴撚左線

0845

1008

嗚

2157

1059

清明返鄉祭祖、掃墓在習俗上是僅次於過年的重要時節，台灣掃墓多半依傳統禮節，於國定民族掃墓節前後相約進行，其實心誠則靈，祭祀的時間並無特別規定。清明掃墓拜拜所擺放的食物多為冷食為主，究竟要準備什麼供品是必備的呢？有哪些供品、水果要盡量避免？又有哪些應該要注意的禁忌？

要數打卡最強民族，一定非韓國人莫屬。近年韓國流行影「人生照（인생샷）」，意思即是「人生中最靚、最值得留念的照片」

在疫情影響下，五、六、七月有什麼地方可以去呢？除了很多香港本地景點值得大家發掘的同時，有些國家已經悄悄地或有計劃開放邊境，不需要再漫長等待，出國旅行指日可待喇！

酒吧業界代表：接力絕食大膽 若政府不回應自己都不敢想像下一步行動

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2335

0647

姐係打卡相

懷疑會員「N_Bendtner」真正身份是著名演員古天樂

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑死

用一杯手沖咖啡，打開一天的序幕！
香濃撲鼻的咖啡香，塑造滿滿生活儀式感
快入手各款人氣咖啡及器具，在家裡享受沖煮咖啡時光 ❤️

台灣人氣品牌！創辦人有超過20年專業烘焙技術，用心烘焙出不同味譜☕ 讓咖啡迷每個早上都有個 Good Morning！

擊敗多家歐洲知名咖啡店，獲得世界冠軍的台灣咖啡品牌！特別推薦「季節濃縮咖啡豆」，呷一口即能品嚐花香、莓果、柑橘及焦糖香氣 🌸

回饋咖啡產地，尊重公平貿易！100% 台灣烘焙，堅守公平貿易原則。除了多種風味的咖啡豆及掛耳濾包外，更創出「茶包式咖啡」一泡即喝💡

每個大人心裏都住了一個小孩！
平常的生活都令他有點透不過氣
趁這個假期好好解放自己
重拾童真，當個長不大的孩子🧸

4月繁花盛放，櫻花盛開，令人憶起在櫻花樹下漫步的旅遊日子。
就算現時未能親身遇見，於日常生活中加插一些充滿春日櫻花時尚精品，輕易營造出浪漫粉調氣氛，立即為自己打造出夢幻又浪漫的生活品味啦！

有一種幸福是「食得是福」
品嚐多款台灣及本地製美食
淡淡濃郁可口，好食得讓你一口接一口！

以前總是出國周圍玩，但其實香港都有很多好去處等你發掘。

香港平均每人每日產生 1.36 公斤垃圾
日積月累的污染，令地球快生病了🌎
從今天起推動綠色生活，維護下一代的美好🌱

義大利製造🇮🇹 超厲害防漏設計，使用無縫膠圈，不藏污垢！可放微波爐(氣孔要打開) 及洗碗機，使用及清洗都非常方便✨

台灣環保食物袋，內袋是防水的材質，可以直接盛放小食、飯麵，而且非常容易清洗，摺起可收納進手袋，方便出門使用！

香港原創設計，獲墨爾本設計金獎🏅 採用 100% 可回收物料製造，捲合式環保吸管設計，清洗零麻煩！

米芝蓮餐廳、高級郵輪都愛用的極簡餐具🍴 採用 18/10 不鏽鋼材，葡萄牙手工鑄造！吃飯也要時尚和環保一點 🌎

日本設計！牛奶系保溫保冷瓶🍶 寬口設計，可直接放入冰塊，保溫保冷時效長達 12 小時🧊 再沒有藉口不帶水瓶了！

預計未來出國旅行，疫苗接種證明就會同護照一樣，成為旅遊的必備文件。期待出發去旅行的旅客，對新冠疫苗有很多疑問。例如「疫苗接種證明書」和「疫苗護照」有何分別？接種新冠疫苗後就可以去旅行嗎？接種疫苗後，旅行還需要戴口罩及保持社交距離嗎？在香港哪裡可以接種疫苗？接種程序是怎樣？

我們對您行程中的每一個細節都非常嚴謹。瀏覽更多有關安全出行措施、最新出入境要求、彈性預訂等資訊。

自選精美電子禮物卡及餽贈金額，給摰愛一個難忘的旅程。

春暖花開之際，日本也迎來櫻花盛開的季節，這次要為大家介紹日本全國的四季花卉景點，不妨收藏起來作為下次日本行的參考。

以花卉為主題的咖啡下午茶，可以說是網美們打卡的必訪景點。先把這些店家收進口袋名單中，下次和姊妹們來東京時，再來場下午茶聚會吧！

台灣真係有超多美食，熱愛美食的你，一定不能錯過啦~
依家有多款人氣熱賣生果、零食、麵食，等你嚟品嚐！

今期必購人氣爆燈 台灣直送金鑽鳳梨！！無需起釘，皮薄肉厚，肉質細緻綿密，甜美多汁！
無論送禮抑或自己食都啱~

大多數人都喜歡自己的頭髮健康又濃密，尤其隨著年紀增長就越需要保養髮絲，基本上頭髮每個月可以增長 1.25cm 左右，算起來每年就可以增長 15cm 上下，但這只是一個平均值，因為頭髮變長的速度會根據個人的年齡、身體狀況、基因和飲食而有所不同，雖然我們很難改變自己的年齡和基因，但我們可以輕易控制自己的飲食，今天就要跟大家分享 10 種可以促進頭髮生長的食物，尤其在掉髮嚴重時更要攝取，但當然不能只吃這些食物，均衡的飲食才是能讓身體健康的關鍵！

周末當然要帶小朋友出去放電！除了帶小朋友到遊樂場外，還可以帶他們看看親子劇場、音樂劇、各種展覽等，還可以參加慈善跑等有益身心的活動……

愛美的女生注意！
扮靚靚同時都要留意商品成分✨
推薦多款人氣無毒指甲油
不傷指甲同時更友善對待環境！

立即相約摯愛親友前來這片夢想所在的國度，令每個慶祝時刻倍添奇妙回憶!
‌

加入流蘇設計，手工製造！隨風吹起搖曳之美，點亮春夏造型 🌷
可選耳環或耳夾款 ，沒有耳洞都能戴！

相信每個人身邊都有塵，而每粒塵都有不同經歷，每天陪伴你體會生命上的歡笑哀愁 ☁️

近期香港有專做樓宇買賣手續的律師樓因事被接管，連客戶亦無辜地遭凍結資金，被迫面臨殺訂風險。樓宇買家應怎樣選擇律師樓，妥善地處理人生最重要的其中一筆交易？

復活節勁減優惠即將開始，今個星期四就會出折扣合集，齊集各個國家及類別嘅優惠情報，敬請期待！

在 1980 年代的香港，一位學校校長找來形形色色的當地學生，組成一支棒球隊，並旋即一路打上聯盟之冠。

這名韓裔義大利黑幫律師來到祖國，站在正義的一方，對毫無敵手的龐大集團以牙還牙。

歷經超乎常理的事故後，天才工程師得知這世界不為人知的危險祕密，還遇上一名從未來回到現代找他的女子。

五段短片虛構呈現 2025 年的香港，描述一座在鐵腕統治之下，居民和社運人士面臨掃蕩的反烏托邦城市。

四年前，侏儸紀公園的基因繁殖恐龍全面失控。到了現在，大富豪才坦承他在另一處祕密培育了更多恐龍。

電視主持人和製作人搶到訪問金正恩的機會，而他正是節目的粉絲，可是美國中情局卻要他們暗殺這位獨裁者。

家園成了斷垣殘壁後，年少的艾連·葉卡立志報仇，要將威脅消滅人類的巨人殺死。

在維多利亞時期的倫敦，這群特立獨行之眾為華生醫師和他那難以捉摸的夥伴夏洛克·福爾摩斯效力，出馬調查一連串超自然罪案。

這部榮獲艾美獎的情境喜劇中，傑·普契與其不拘一格的家人必須面對在現代洛杉磯生活的各種挑戰。

🤔長假期仲未諗好節目點算好?!😫

素有「不死之龍」稱號的傳奇黑道大哥阿龍離開地下世界，當起家庭主夫，奉行極致的主夫之道。

這部紀錄片系列歡樂、暖心且動人，邀請一般人來介紹對他們最有意義的服飾，並講解其中迷人古怪的個人故事。

原是天官的他被驅逐到凡間除鬼，他不僅必須應付一個惡魔，還意外發現眾神官隱藏的陰暗秘密。

七年前，討喜的倒霉蛋喬爾在怪物末日中倖存下來。現在，他將離開舒適的地下碉堡，踏上尋找前女友的冒險之旅。

驚人真相揭曉後，比佛利山的貴婦們於第 3 季再次聚首，秀出她們高潮迭起、問題多多的生活。

甘甜白蘿蔔蓉煮成醬汁，配以魚油脂肪分怖均勻的鯖魚，配白飯味道一流

急凍菠菜已清淨切好，減少廚餘。按個人取出所需份量，包裝附有保鮮密實封口。適合清炒、煲湯及汁煮。

去骨鯖魚配上甜味噌醃漬，鯖魚經處理起骨和切件，容易食用，味道微甜男女老幼都啱食。

這部髒得驕傲、寓教於樂的幽默影集由尼可拉斯·凱吉主持，介紹英文中最惡名昭彰的髒話，探討其歷史及影響。

呼吸吧。該是歸零的時候了，重新與自己和他人連結，通往更寧靜的心靈，學習冥想。

從相撲比賽到機器人，日本的傳統與高科技創新深深吸引主持人蘇·柏金斯，看她在這部紀錄片系列裡盡情探索日本文化。

柏捷頓家族的八個兄弟姊妹感情融洽，如今相繼在倫敦的上流社會尋找愛與幸福。本劇改編自茱莉亞·昆恩的暢銷系列小說。

1415

1529

好！

5日連假要結束啦！！我好不安呀！好絕望呀！！

嗨

上完堂，買飯中

1827

2105

2242

有冇人覺得開始大壓力
同另一半開始要plan下個未來

無

其實應該話係冇錢先岩
搵得又少
覺得生存已經成問題
仲可以有咩未來

台灣演員飛撲醫院見台鐵重傷女友 竟揭發對方有新歡陪伴床邊

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1004

1431

95 既大家今年有咩大計

工作假期？

識番個日本人結婚唔好番香港

靚絲報到

利申；住緊私樓 戶口無錢 想知有無仔cow我

啲圖不了

1858

2012

1506

1623

HK Express推「早鳥」預訂優惠 日本機票最平288元起涵蓋11月1日至22年3月26日往來航班！

0136

1411

0750

黃牌 呢到報廿四小時制嘅

我唔識睇
每次都係15=3/23=11開始前後數

咁要學了

好易學
日本30小時制仲煩

25/26/27時 ？依個反而好易

竟然
你識30,但唔識24 咩玩法

因為有時啲明星野over12(24)點 跟住數落去

0228

0820

0830

1055

1239

1259

1340

1354

眼睛是靈魂之窗，一個好看的眼妝可以為整體妝容加分不少，而在配戴口罩的日子中眼睛更是化妝的重點！

相信不少人也曾遇過爆痘的可怕經歷，如果你也正共同經驗同樣的情況不怕參考一下美容達人的寶貴的知識分享啦！

唔想夏天先發現冷氣機唔凍，又怕到時約唔切師傅洗冷氣機，醒目嘅你梗係Get Ready啦！

水，有著無限的可能，化成飾品，便能給妳無限的美💍 搭配透徹的玻璃材質，輕鬆欣賞水的流動性！

百年工藝！日本津輕玻璃，取材自然美景，手工製造充滿魅力的玻璃製品💦 通透和彩虹色的設計，一解下雨天的煩悶！

日本直送玻璃小教堂！以柔和彩色玻璃拼合成小小教堂，把蠟燭或小燈放置於玻璃小教堂中，成為家中小夜燈，點亮寧靜的晚上🌟

葛飾北齋的代表作
『神奈川沖浪裏』、『凱風快晴』、『山下白雨』的
鮮艷色彩，現在變成色鉛筆了!

想欣賞美景，又想體驗戶外活動？那東龍島就很適合你！東龍島又名東龍洲，古稱「南堂」，是小西灣東面的一個島嶼。島上有充滿歷史氣息……

在新常態下，香港人都多了時間在家享受生活，上網購物越來越密，那何不好好把握這些賺里機會？

既然多了留在家中，不如花點心思，用多賺的里數換購各色各樣的優質家品或生活體驗，來打造一個暖色系家居，盡享舒適生活樂趣！

每天都穿得美美！整天保持好心情❤️
舒適的棉麻、花花的飾品
春日氣息滿溢，度過清爽透氣的夏天！

日本的梅酒真的便宜又好喝，讓我回台灣後看到價格幾乎翻倍的梅酒總是買不下手。每年的清明節前後，就是青梅的產季，在市場上就可以看到青梅的蹤影，只要注意幾個小重點，誰都可以做出好喝的梅酒。

平時工作日忙夜忙，好不容易放假休息，想放鬆一下不如去水療中心做 Spa 慰勞一下自己！想做高質 Spa 不一定要出國，其實香港都有不少值得一做的水療按摩……

今年復活節有5天長假期，去哪裏玩好？香港有不少精彩活動、展覽、市集等，讓你享受繽紛歡樂的復活節！

想到人煙稀少的地方，享受不一樣的週末？那梅窩就很適合你！梅窩不但有自然美景、百年古堡，還可以欣賞日落晚霞，品嘗特色美食

坪洲只有三分一個長洲的大小，於60、70年代曾是工業重鎮，島上亦保留昔日手工業的痕跡。主要的商店和餐廳都集中在永安街和永興街……

肉汁豐富的肉丸，搭配上秘製的白芝麻甜酸醬汁

鮮嫩多汁的雞腿肉配上令人食指大動的甜酸汁

濃郁的抹茶忌廉配上十勝的紅豆餡製成的抹茶忌廉大福

於雪櫃解凍約５小時即可食用。

濃郁香氣的蓬草葉包裹著粒粒紅豆餡，製成煙韌香甜的糰子

於室溫下解凍1-2小時即可食用。

以為講緊key尿醬

193寸TVB收視：得幾百部電視機

原來大佬你仲未破處

錦鯉都G

我咩都G

扮咩 明明係我自己講
但係咁都記得算你好嘢

1428

報到

工已收

你係練緊武功 定諗著做大魔法師

包fu記得我嘛？

咁串

葵花寶典

需要幫忙？

自己搞得掂

輕輕一推

1903

2133

0232

第一次入
留個名

0847

1426

1825

2010

0744

1058

1102

1200

1831

Gala gala gala gala woo wo wu oh oh

好想屌港女有白帶既西

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1226

1248

1522

1632 眼訓

2148

麥記又發功！姜濤、EDAN、ANSON LO 三角HEHE《大姜的愛》

0826 包夫

1100

1659

2027

港島返工真係高級啲？

0413

包包

1014

1526

屌你老母，我偶像莫文蔚張演唱會poster 係邊個仆街設計？？？？？